點樣分一個人係咪已經friendzoned咗你

我唔知有冇

push

表一次白咪知

廢話

得個估字有意思咩？
就算佢無fd zone你，你唔表白，耐左佢都唔會再等你，最後咪又係fd zone
如果佢fd zone你，你唔去馬咪又得個驚字
表白就一係得米
唔得都唔洗心掛掛

你點解覺得人哋friendzone咗你？

有做愛=fd zone

唔好介意

如果識咗一段日子都撻唔著，佢又冇暗示，都friendzoned咗9成

一段日子係3-6個月，仲有見面都係當朋友

唔洗分,傾多幾次計,出多幾次街,食多幾次飯,講多幾次電話之後佢會暗示你已經入左fd zone
利申:試過好多次

識咗好耐下

點暗示

當你問呢句已經代表fd zone ed